入嚟推介你心水本地辣椒油

好鍾意食辣椒油食麵，食餃子，食點心嗰啲，
你地有無試過邊隻係Lamlam脷，
但又唔會話食到辛苦果種辣？

老幹媽- -一般，唔係好辣又唔係好惹味
李錦記潮州辣椒油- -幾好，勁落都ok，貪佢有啲咸香
蘇太名醬 - -惹味，夠辣，小貴
士多三十鬼椒- -好撚辣，只可以落一匙

你地有無咩辣椒油食開，或醬料食完不停回購？

淨係食呢隻

識食 呢隻真係落小小都辣到仆街但勁上味

大家樂

呢隻都叫辣嗎

我認為係囉

群記

余均益正定佢正？？

文記？

咁婑都算人嗎？

自家製蒜蓉辣椒油

大角咀沾仔記

雖然唔算辣椒油
但係觀塘駱駝漆上面有間有營雞，佢隻口水雞醬正到一個點

有冇勁辣推介

左顯記

大角咀英記
辣得黎夠香, 唔係死辣

綿香

李錦記潮州辣椒油如果食炒粉麫要落勁多先夠
但屋企常備幾罐

嘩勁抽，炒果陣好大獲d搶喉既味

我就係想揾次去試油渣麵買番杯，聽講好掂！

係，佢有咸味夠，所以幾常食

老干媽配雪菜雞絲米係一絕

左顯記隻加加辣都唔辣既，諗住自己整

群記辣椒油

其實老干媽係咪唔辣

老干媽鹹到仆街

大埔陳漢記

老干媽 係"本地"辣椒油？

夏銘記

759有蒜頭係入面個隻都好正

食開婆婆整嘅
有蝦米瑤柱

係面檔食過一隻, 唔係自製,應該係入貨,入面有大量乾貝, 又夠咸香,又唔太辣,唔會搶晒D味.
之後買過好幾隻有乾貝既,都冇咁好食,食唔返個種味. 有冇人可以推介下類似既

林昌記點睇?

麵檔無賣

我覺得係，但好香，通常落兩湯匙，豆豉個隻好正

翠宏紅油
係有一年年宵無意中試到覺得好正

我都食開，唔係好辣，做口水雞幾正

鹹撚到要洗腎

暫時心目中既NUMBER 1

無人講余均益？

余均益係醬唔係油

有賣油 唔錯既

原本好抗拒大陸野，尤其加工左既食品

但係有隻大陸醬真係撈飯好撚開胃

名叫：「飯掃光」

真係辣得好有層次個個味道

睇到佢D圖 口水分泌都即刻多左

大陸野拎走啦
乜撚野叫本地
係咪唔撚識中文